250慢慢上 輸哂請叫我戒賭

第一口 2點出

等我診下你先

跟

好

跟左

Gel

2:1

戒賭啦

可以戒賭

最後

2:2

4C..

輸35 ... 加油

Allin悉尼上盤啦

心水
(未派唔買住)
墨城-1 西悉+1 珀W 馬德-1

笑左

樓主好波

你都係戒賭算把啦